
===from client
1 - поиск нового собеседника
    - очередь подключенных, выбрать одного (случайно), и добавить их в общую комнату
    - сохранить локально соединение собесденика

3,text - отправка сообщения text
    - соединению собеседника отправить сообщение в нужном формате

6,id - отправка подтверждения получения сообщения с номером id
    - после того как пришло 4 или 5, надо отправить 6 с нужным id

8 - свой статус "пишу"
    - Когда ввел букву первую и сейчас статус "не пишу"

9 - свой статус "не пишу"
    - когда пользователь не пишет в течении 5 секунд и сейчас статус "пишу"

===from server
2 - собеседник найден, начат диалог
    - нужно создать окошко, вывести сообщение что найден собеседник

4,id,text - сообщение с номером id и текстом text от самого себя
    - Если такое сообщение еще не вывели, выводим, автор -свое имя

5,id,text - сообщение с номером id и тестом text от собеседника
    - если такое собщение не вывели, выводим, автор протиник

7 - собеседник отключился
    - вывести что отключился
    - вывести кнопки/вопрос был ли он ботом
    - получить ответ
    - спросить хотим ли заново
    - отправить серверу 1 если да.

8 - статус собеседника "пишет"
    -  если не выведене строка, то вывести строку статус - пишет

9 - статус собеседника "не пишет"
    - если вывведена строка пишет, убрать

o,count - число (count) онлайн пользователей чата
